###########################################################################
# Kerangka kerja autentikasi mengunakan HySS, SQLite, dan algoritma hash  #
# untuk sistem login dan registrasi pengguna (user management system)     #
#                                                                         #
# Hak Cipta (C) 2020 Achmad Koko <achmadkoko9921@gmail.com>               #
#                                                                         #
# Lisensi MIT, lihat file LICENSE.txt                                     #
#                                                                         #
# Paket kode sumber dapat ditemukan di BitBucket dan OSDN:                #
# https://bitbucket.org/achmadkoko/hyss-sqlite-auth/                      #
# https://osdn.net/projects/hyss-sqlite-auth                              #
###########################################################################

Secara umum kode sumber pada paket ini menggunakan HySS dan SQLite di
bagian backend.

PERINGATAN KEAMANAN: PASTIKAN UNTUK MENGONTROL DAN MENGUBAH PENGATURAN
KEAMANAN PADA FILE user.hyss

Skrip autentikasi yang ada di file user.hyss disajikan dengan mudah dan
kamu dapat memodifikasinya. Tempatkan file user.hyss sehingga dapat
diakses oleh skrip-skrip lain, dan kemudian awali setiap skrip HySS lain
yang menggunakannya dengan baris:

	require_once("user.hyss");
	$USER = new User();

Berdasarkan hal ini maka akan terdapat variabel $USER tersedia di dalam skrip,
dengan: 

  $USER->authenticated: boolean, yang menyajikan status login pengguna.
  $USER->username: username, atau "guest user" jika tidak terautentikasi.
  $USER->email: email pengguna, atau string kosong untuk guest users.
  $USER->role: peran. Secara default semua pengguna baru adalah "user".
  $USER->userdir: direktori data pengguna, false jika tidak terautentikasi.

Ada cara kedua untuk membuat pengguna baru, yang dapat melewatkan cara
pertama melalui pemanggilan nama fungsi ketika pengguna baru akan daftar.
Cara kedua ini khususnya digunakan dalam skrip sebagai titik masuk utama: 

	require_once("user.hyss");
	$USER = new User("registration_completed_function_name");

yang akan memanggil fungsi sebagai:

	registration_completed_function_name($username, $email, $userdir)

Ini memberi fungsi tadi nama pengguna yang baru terdaftar, alamat email,
dan lokasi direktori data. Hal ini memungkinkan untuk mengikuti proses
pendaftaran untuk memastikan bahwa tugas apa pun yang diperlukan saat
pengguna baru bergabung (seperti mengolah file atau database untuk sistem
kamu sendiri).

Sebagai catatan, tidak masalah apakah kamu menggunakan satu skrip entri,
atau beberapa skrip berbeda. Jika kamu memiliki enam skrip untuk melakukan
berbagai tugas dengan file-file terpisah (artinya tidak memerlukan atau
menyertakan satu sama lain), cukup tambahkan baris require_once(...) dan
new User() di awal setiap file, dan setiap skrip akan dapat menangani pengguna
yang diautentikasi dengan session. Cukup buat tugas-tugas kondisional pada
$USER->authenticated, dan semuanya akan berfungsi. Ini termasuk skrip yang
kamu panggil melalui permintaan GET dan POST melalui XHR (permintaan "ajax").
